我估apple 下一部電話會唔包有線耳筒

逼你買藍芽耳機
至少都要你買3.5 to lightening adapter

發現andog